心淡左就好難再好似以前咁

睇下雙方有冇心挽救

我好掛住你

爭氣d啦

有時嗌交既時候 大家都會因為一時意氣用事
錯過左個機會

你笑個世界會唔會靜止？

一切都系利益

個心痛到連喊 都冇力喊

在錯的時間遇上了對的人，我想說如果一直停留在原地的人是我，那當你在世界環繞一圈回來的時候，我希望你還會記起我，雖然我知道在這個時刻我說什麼經已沒有用，但我真的好想你知道，最愛你的人會是我。

現時大了 那種心跳難重演

對唔住。。。我真係知錯

因為心淡唔係突然間既事
係一路以黎都唔解決大家既問題
慢慢累積落黎既結果